見到條咁正既女差啲想衝紅燈

好彩最後無衝

好野唔可以唔分享

青衣

睇到好尷尬

收皮啦，樓豬on9還on9 ，唔好成日亂用尷尬啦唔該，我對住你就真係尷尬啦。

屌得好

好耐無見